過黎逼爆立會呀！唔好留係民陣所謂終點！

頭先發夢立法會已經沖到一半 玻璃爆曬係差未入去同警察開片 僵持緊
如果帶到遊行全隊過過嚟
幾十萬人都好
警察馬上就會廢左武功
咁先可以直搗其他要點 逼佢回應
已經唔撚係和唔和平既問題
大家 你係和理非都好 你知道坐、行已經影響唔到呢個政府 你可以做既係黎幫手逼爆支持
唔使你衝 只要唔好走就得
如果冇人黎 呢到就會變孤島 任佢捉 警察最開心就係見到你呢樣野 過去有邊一次比人驅趕成功唔係因為人少分散
唔好同我講612個日多人 個日只係你遊行人數 1/5都冇咋！！！

求你地 留係到 至少去到凌晨 跟大隊行動
天時地利人和 如果唔係今日 我真係唔知幾時先係
衝就衝左一半 警察耐你唔何 人到齊 你做咩都唔到佢趕 200萬人既威力 一定要比呢個政府見識到 我地唔係點壓都得
下步行動 要睇各路人士計劃 但唔該
起碼過左呢邊 逼爆左先 唔好轉個頭就走
祝大家今日都同我一樣
發翻個順利既夢
香港人 加油

人手置頂！！

push

推!

係今日喇 唔係仲要等幾時呀

唔只支援學生咁簡單 係支援香港！！

民陣唔喺修頓完 喺遮打已經幫到盡
途經金鐘啲人轉晒入立法會

有d野唔洗講咁白，各施其職

推

Push

屌你老母 咪撚散收收分散係成條harcourt啦
後面見到以為你好撚hea 實走一堆人
逼埋d側門
我地係出黎抗爭架
唔撚悠閒
個個搵命搏架
要抖
就坐翻滿d虛位抖！

幫手同到左d人講！！

其實太陽花學運已經完美示範和平佔領立法會。

所以今日大家唔好只顧和理非

今日既香港政府當你和理非係乜野？係屎都不如呀
諗下應該要點先可以行好呢條抗爭路啦 大家

再推 加油呀屌你！

會過來

唔經遊行，仲過唔過到嚟

過到 行海富

煲底爆門中
要人 harcourt 逼d人埋黎啦唔該

推！

立會玻璃已爆

。

逼爆立會

yes,最終目的地係立會，遊行路線終點只係目標嘅起點

我一個女仔同埋細膽，但應該會過嚟（淆緊底

革命要首先分清楚，誰是我們最大的敵人。誰是我們最大的朋友。
我們最大的敵人，是泛民。
我們最大的朋友，是美國。
這個心結一日不解開，香港義民再來三十年鬥爭也沒用。
鬥爭就是將最大的敵人引誘到戰場，將之消滅。之後，最大的朋友就會出現在面前。因為，最大的敵人，阻礙了最大的朋友出現在你面前。
警察不是你的敵人，泛民才是。

民陣靚助攻

民陣已經講得好隱晦

ok

推及支持，幾十萬人逼過去和理非，咁多人班黑警更加唔敢出tear gas

推，宜家過緊嚟

應該勇武衝完 和理非保護勇武 休息完再衝

推
民陣好撚鬼

推！ 有冇人去金鐘講要人？

up

立法會需要大量人手！

現在需要喇叭、大聲公等物資。學生們已經叫到聲嘶力竭。

立法會外still need
仲爆緊
要比埋比harcourt既人知呢邊點
推

香港加油

立法會一個不能少

人民重奪議會 香港民主運動歷史性時刻

民陣今次算係咁

推推推！

17:10七一前線更新( keep住 update

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

今朝9點走咗 放工返屋企沖個涼即刻仆出嚟

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

去咗發夢睇777

而家現場幾多人

修頓完行黎托咩

推呀

我都係一個人
而家行到灣仔
有意一齊請reply

Ish

Push!!!

求下你地

求下大家留低

急需物資

出嚟

轉右金鐘靜坐

迫爆立會

去到金鐘唔好影相啦仆街

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

可以嘅話買d更換衣物！

Please

出緊黎, 頂撚住!

同意 遊行真係冇撚用

有用要推

過緊黎！ 兄弟頂住呀！！

重新推

260650

頂住

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Uppp

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

不要沖, 絕對防預=勝左

遊行口號: 李家超呀, 李家超呀, 冚加拎呀, 冚加拎呀!

民陣已盡力爭取，我見真係多人入黎政總依邊。

大家要團結！唔衝入立法會都可以係街上支持。打持久戰需要大家團結。

後段民陣有提添美道嗰邊仲有集會（冇不反對通知書），但終點冇講

睇到